【港鐵縱火案】女台客情況危殆 未知何時能安排回台

昨晚在港鐵尖沙咀站發生的縱火案，造成多人受傷，消息指危殆傷者增加至四名，當中包括一名三十八歲台灣女遊客張欣茹。由於案發時她與疑兇接近，火勢迅速波及至她的身上，造成左邊身體二級燒傷，現時情況危殆。

下午，台北經濟文化辦事處的兩名女職員率先到達醫院了解傷者傷勢和治療情況。她們同時向當值護士詢問探病期間會否有醫生在場巡房講解傷勢。張小姐的兩名家屬弟弟和弟婦今天亦從台灣啓程，乘坐飛機抵港，到達伊利沙伯醫院探望傷者。

約下午五時三十分，台北經濟文化辦事處處長嚴重光陪同兩名家屬到達病房探望傷者，副秘書長魏淑娟接受查詢時表示，基於保障傷者私隱問題，家屬將不接受訪問，將由處長嚴重光回答媒體查詢。傷者現時正安排照X光，確認傷勢和康覆進展。

source:

唔知佢有無買保險

如果無買保險不如眾籌幫手分擔下

要去返台灣既眾籌網搞？

哦

得罪講句去旅行無買保險

港鐵受傷台女 為中州科大講師

用嚟填海吧啦，晒錢

對其他人公平咩？

why not all?

咪幫多幾個